我想 郭紹傑 同 嚴敏華 兩個都判晒死刑/終身監禁

不過我唔撚知應該點通知日本政府
我想有個email template, 同埋日本政府司法部門個email

乜仲未放咩？坐左好耐了

仲未放
想要佢哋死永遠都返唔到香港
我唔撚想呢兩個賤種再有機會影衰香港

我好肯定唔會死刑。

其實郭紹傑做左咩咁乞人憎？
真心唔知除左知佢係佔中糾察長之外

通知日本政府
香港人想佢哋死

佢工黨既人黎，負責維穩，當年佢同十幾個人一齊去打尻我地 d 學生，邊個唔聽佢地講就打到佢地仆街，前面有黑警後面有佢地夾攻，勁撚賤

仲有篤尻我地灰

通知定要求..識唔識中文

佢憑乜撚野打學生？恃住自己係大台？

又係呢d懶係自己友既款但又講埋曬啲無常識on9言論既post
連登版低級紅

笑死

終身益咗佢 死刑啦

多謝指正
不過我諗到更好:
請問有咩途徑可以向日本請求判呢兩隻蚑那賤種死刑?

我一時諗唔起點撚樣講

無
如果咁易判死刑，你唔會敢去日本

如果係咁判饅頭雄就 fat fat 啦

判咗ACO GPDeal先

我又唔會燒靖國神社
好似老衲- 咁拜埋都仲得

工黨成個黨都係鬼黎架啦，張超雄，李卓人